有冇人讀多個degree 洗底 ?

黎緊 shitty 畢業
master 畀錢就有，唔係靠實力入去
諗住去HKU 讀多個學士洗洗底

Why not master???

要洗底就去NUS洗

係人都買到，成世個罪名就係讀master 洗底

full time degree?
做多幾年嘢part time讀master好過喇
到時人地係睇你工作經驗
唔係睇你點洗底

洗底有咩目的？
但醒既人都係睇你first degree

地獄鬼國

我呢三年有做開full time part time，畀人問可以隱藏城大學歷

曬鳩氣

沙大komova 巴打讀 CDE 同 CS？lm

沙大komova 巴打讀 CDE 定 CS？

CS

擺明係洗底嘅話 仲算唔算洗底

其實d HR應該都會知啦